天下黑警都不肯出示委任證

香港又係咁
美國又係咁

有糧出架！係要被人民監察架！

無徽章無名牌 憂難監察執勤行為

示威現場另一個問題則是執法人員身上沒有供識別身份的徽章或相關物件。有記者於白宮附近的示威現場見到全副武裝的執法人員，對方卻拒絕透露身份，身上也沒有徽章或名牌。部份人尚且能夠根據制服辦別出所屬部門，但亦有人於防暴裝備下只穿着淨色上衣，身份無從考究。

[思想武裝]我們不妨功利一點看待｢六四｣